有冇人試過有幻覺有得好真？

試過比個fd block左 TG

之後一訓醒起身發現 又可以睇佢上線時間

之後鼓起勇氣揾佢 仆街原來仲係block緊

個心情即刻由天堂跌落地獄

平時聽人講咩幻覺真係心諗佢地癡撚線

點知原來真係可以咁真，睇黎幻愛應該係真人真事

揾日隨時要排期睇精神科

幻覺左幾年
每日返工放工
做人好冇實感

幻象似的愛情

其實有得呢啲想法
本身都證明咗你同個frd之間發生過啲事先會咁諗

葉嵐

細過發高燒果時會

放工個陣真係唔敢相信自己竟然番左一日工

幻覺自己中武肺
係屋企戴曬口罩面罩唔飲唔食唔痾唔出房
諗住死係房到
工都唔返
主管打嚟問點解唔返工
答自己有武肺
攪到公司全面消毒
癲到入院
睇精神科食藥好返之後諗返轉頭
其實我冇咩病徵
入院驗過冇
公司打嚟慰問
我話自己唔想返工先講中武肺其實冇問題
p.s.真到幻聽到自己棟樓驗口水，其實咩事都冇發生

你之前有冇諗過自己會咁癲

完全冇諗過，上年嘅自己係正正常常一個人，冇諗過自己同精神病有關係，成日想時光倒流，原本讀緊書返pt，今年一病發咩都冇曬，前途都冇

因為你已經中咗月讀

恐懼撚自己嚇自己

而家諗返起覺得自己好on9